Rannamoisas sel 21mal Oktobril 1849 aastal
Kaibas Jakob Aukupuu omma wilja saebmisse perrast. et Tosso Karli Jurri, Mae Tõnno, Leppiko Jürri, ja Lusso Jakko ellajad on temma poeldo ärra seotnud. Suidallussed tunnistassiwad toessi ollewad ja maksawad ülle 4 mehhe 1 wak otre.
